唔好嚇親北角廢老

琴日收到呢個message 佢哋好撚驚 好易沖突
大家小心 唔想再見到義士受傷